對抗建制派其中一個方法

佢地成日派蛇齋餅糭
最近仲要搞埋平價toy story 4飛
點解我地唔攞哂佢
咁個d師奶 廢老無得攞
又唔可以荼毒其他人
咁又點會投佢地
呢個方法又得唔得呢

今日我阿媽經常收到電話，
例如今日聽電話錄音：「最近登革熱嚴重，後日下面街會搞個免費制作蚊怕水工作坊，希望你參與。」

建制派真係好多資源，知道D老人家唔識上網，唔知點解又有哂D老人家電話號碼，好似電騙咁日日有自動系統打比老人家。

攞得幾多得幾多
最少減少d人受佢地恩惠

ok, 但好似要留電話

一齊攞哂建制派d著數